D狗衝埋黎嘅時候，唔該唔好再退後走

係要衝呀！

當然唔係話我地得小貓3幾隻，而人地成群衝埋黎，我地都要死衝。而係講緊我地夠人多(其實多佢一陪已經好夠)，就可以同佢地死過，而唔係雞飛狗走

就算d狗再好打，最多咪可以一個制服一個義士，唔通咁撚勁可以多對手制服多個咩......每次睇番d片，d狗出黎衝，而所有人走，總會有人落單，好彩極都至少有一兩個手足要犧牲。。。唯一破解方法，就係我地要同佢正面交鋒只要有狗喺我地混亂當中，佢地一定唔敢開槍。

喂！而家係打仗呀！你有冇見過d打仗場面，一邊衝前，另一邊就只係會退，唔洗打都知結果係點啦。

黎緊十.一， 我地一定有盡人數上嘅優勢。衝前唔單止係保護前線，仲係要保護我地家園。我地真係唔可以再輸喇

願榮光歸香港

推

1/10

2/10

3/10

4/10

你係有心理想正面打既就襯佢人少就沖左佢先
佢沖得就肯定人數多過你 你到時先叫人沖又輸勢又輸陣

10000000/10

當然前線即場決定好重要，我只係想提提大家要抱有呢種心態

有唔少片段見到狗可能係個狗lone 爬出黎捉人，但原來只係得十零隻，但大家就會比佢衝出黎果下嚇親而四圍跑，所以大家唔可以怕

我覺得呢個階段 比較可行既係火魔法師留最少一手
守住係路口位 跑之前DUMP係自己面前 成件事又快又無壓力
慢慢就會養成敢正面面對沖鋒

平面睇唔到有幾多狗
只會見到有堆狗衝出黎
如果信個有上帝視野緊係唔驚啦

個個

而家D 狗由大廈入邊沖出來， 下次一定要搵人步實/封左尼D 位